[ 低質1q題求秒 ] 排隊攞籌，邊個英文名嘅人可以攞先？

第3頁開估

Lawsin

冇人估

John

因為我叫John

關羽張飛劉備趙雲

欣賞你思路
但唔啱

Fizz

英文呀

lady lady first

雖然唔啱
但想知點解會答呢個名

真心有人叫Lady咩

有 秒

Captain America, 因為America First

Lady Gaga

諗起飛斯 純鳩撞 冇乜解，我志在參與下

Ant

屌，當啱
但我嗰個答案低質啲
求秒

Jean.

因為Lorry Jean.

JOHN先拿

咁係攞黎賤姐
唔係攞先

因為Ant more angry die elephant?

又黎

唔好比佢停